【突發】詳細分析山齊士面對肥賓卡數空龍唔射原因

1.風向同風速問題
2.草地質素問題

3.對面龍門受傷

魔性

用左後腳射

應該用右後腳

廢囉戇鳩

有冇片？

惻隱之心

LKK全場最好呢腳波

地太硬

其實第一腳射好易飛機

心太軟

獌迷

今場山9 表現值回身價

唔用panenka

好在冇飛機啫而家

應該係曼迷幫山神打得飛機多 打到佢腳軟

其實佢門前把握力好一般講真
12碼成日都唔敢大力抽 一係就panenka 一係就無角度地波被擋 印象中炒左3次係英超 一次世盃踢埋智利出局

空龍太易入唔想射住

零轉會費 所以身價係零

唔係廢囉on9

冇人跟隊所以唔認真住

入波要守龍，不了

有踢開波就明

廢囉on9